（美股jj)大家點睇Dogness (DOGZ) 美股IPO

好似前境幾好，盤數幾靚
叫左人幫我留五萬股

美股IPO 唔係要大戶先認到?
連登仔

要綠卡